有冇機會可以夾攻速龍？

既然啲記者都可以企到係啲速龍後面 手足有冇機會兜路夾攻佢地？

利伸 唔熟地形

有
但唔夠人火力大
開一槍已經嚇走晒

自推